特登坐關愛座，然後有人叫我讓坐我堅持唔讓

要怪就怪發明關愛座嘅人啦，我專登嘅

唔洗咩鳩都post出黎既 做左就得啦

有需要ge話坐係冇問題

頭痛腳痛肚痛

巴打，如果同車見到我會幫你口